屌你老母mydress個濕鳩廣告阻撚住睇post

屌
你
老
母
！

乜撚都無做
又彈出嚟

Download adblock啦傻閪

樓主正戇鳩